點睇賤種牙傾係度連自己人D入波都係咁R

肉酸到